windows 10 update 1703失敗

呢一個星期部電腦日日都提我更新,
但reboot完佢又話update fail 0x800705aa
, down埋個乜野update幫手都唔得, 出咗個 0x800705aa
又上網搵過啲方法都唔掂, disable埋個防毒去裝都係fail... 想問下有冇巴打試過咁
又有咩解決方法?

點解 windows update 要 disable 防毒 ?

有hardware同windows 10 1703 撞咗
升唔到
再等多一排睇MS點搞啦

Linux 啲 packages 好似唔會有 conflicts

第一次聽過 windows update 會同 hardware 有衝突

應該係講 driver

上網見到好多人都話防毒有機會令到有啲嘢裝唔到
好多人話update時熄咗佢又得, 咪試下
利申乜都唔識

唔該你呀

咁我再等下先睇下點,
呢幾晚用電腦成日都彈出嚟要我reboot煩到死

windows update 要 disable 防毒先裝到
咁係呢個 windows update 有毒
定呢個防毒誤報 ?

試下clean完屎眼再升啦
我clean 完屎眼之後升級ok

屎眼係乜

我半年更新唔到
留名學野

手快快無講清楚
外國發現有d case係hardware driver會有問題
如上面link嘅bluetooth connection呢d小問題
有d 問題係一裝更新就入唔到去windows
仲有d 舊嘅CPU LOAD更新會出彈不支援windows 10 creator
(呢個應該未解決到)

唔知樓主咩原因
如果唔急用d 功能唔使理佢
急用就試下format部機，clean晒先裝
見到有d人係咁就無啦啦解決咗

你彈咩問題先？

姐係windows 10成日痾屎，你又唔記得幫佢抹屎眼，咁個屎眼太污糟塞住左，windows 10就可能痾唔出屎囉

0x80080005

已解決

你就好

連登logic